「重要」請將催淚彈交比滅煙隊伍處理

發夢見到現場好多義士都預備左水筒/水壺做滅煙工作，但每次有催淚彈都十分混亂，大家十幾支水一齊淋浪費極多嘅水源，甚至撞開左滅煙隊伍嘅義士

如果下次前線見到有催淚彈落到身邊，請散開交比滅煙隊伍，佢地好快就會跑去處理催淚彈，唔好再用過量水源滅煙！

請廣傳！

光復香港，時代革命

推

光復香港 時代革命

咁有冇加入方式？

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

建議參考first aid做法
定一個統一既標誌分清滅煙隊
有煙既時候 即刻讓路同比水滅煙隊
咁樣有效過全民滅煙

分工真係好重要 大家要冷靜唔好亂

有筒、燒桿手套，每個都係滅煙隊伍

有巴打提儀喺用First Aid方式黎分，係有效，但因為滅煙隊伍唔似First Aid，就算啲狗見到都照打照捉，同一批人好危險

謝義士！

用First Aid方式黎分，係有效，但因為滅煙隊伍唔似First Aid，就算啲狗見到都照打照捉，同一批人好危險

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

作為一個單車撚
入山單車手套濕水就可以
有D仲可以用到艾瘋TIM
個日踩單有仆街放煙 我執起就掉佢老母
執返半打左右 就再去濕濕佢

真係唔好拎兩支水仔就狗衝

支持公務員罷工

如果彈去左後來就係，如果淨係前線今日都好快滅到

搵方法做記認？頭盔寫野/顏色/痴野上去